(討論)香港最強最高質素既陳俊樂同鄭展龍 係英聯賽黎講大概係咩質素?

香港普巴陳俊樂: 英冠西布朗

香港古天奴鄭展龍: 英冠伯明翰

覺得佢2個都有英冠料?

大家點睇?

推

樂>>>沙加
龍>>>連加特

英冠下游

Tsun Dai都無
此po已完

ON9

咪就係
明明有個準備踢英冠都唔講

自膠, 英甲

yes on9